點睇fight club

The first rule of fight club is

Come on hit me

the first rule...

心靈雞湯